原來都市閒情已經播左廿幾年

本節目於1992年2月5日首播，繼承了前婦女節目《婦女新姿》的功能。由於本節目啟播當天為農曆壬申年正月初二日，故本節目以每年農曆正月初二為週年紀念日。

仲大過我

原來呀嬌單野已經過左10年

原來香港被中國入侵咗廿幾年

估唔到

安德尊個樣幾多年

老seafood有睇過第1集
果陣安德尊仲係亞視
邊撚到會有佢

做左廿年，一個獎都未拎過

好想知依套野咩收視
同埋CCTVB有無考慮過用更低製作成本既節目取代左佢

有冇人老母睇完煮餸，即晚就煮果餸？

廢青節目黎 咩婦女節目
果排做廢青日日J姚嘉妮彭慧中對屌西腳

老seefood here！
第一集係有林漪琪。

大撚把c9睇啦

我屋企好似係睇方太

日日睇,annie師傅煮乜都落成擔油

下午茶、午間小聚、方太生活廣場、
女人.Come、下午麼麼茶、師奶我最大、
我愛下午茶